新武器？？？酒精大炮？？？

有個台灣youtuber好癲，利用酒精易燃特性整大炮出黎，有冇物理大神計算到咁樣射會有有幾多焦耳出黎？如果直接射人體傷害有幾大？

香港有呢件野會唔會犯法？

老老豆豆 就算真係有手足整到出黎
係街支野未扲出黎應該已經比人拉左

酒精好難控制，好危險，唔好亂用

台灣真係地靈人傑
YOUTUBER好高汁

要做足安全

佢冇拎木盾桑黎test

試推

都估到有人post

胡子真係好撚好睇, 教好多diy玩具槍

這個很屌，唔駛做到大炮level已經好勁

好撚危險架 炸撚到自己呀

倒不如半亁纸巾插入消毒火酒點火扔出去？

推

Dont push

酒精係最弱雞嘅火魔法

睇下點運用，用得好咪勁

天拿水，汽油